啱啱收到女神WhatsApp，佢問我平安夜得唔得閑

女神： 我：
：你平安夜個晚得唔得閑呀？
：得閑啊！
：我有一個小小嘅請求🥺🙏🏻
：好 你講啦
：平安夜個晚我想食壽司郎...但我要7點先得閑 所以想問你可唔可以幫我排隊拎籌
：OK！2位，RIGHT？
：Ys thx

真係估唔到佢會咁大膽直接約我睇嚟有望聖誕之前出pool啦 hehe

嗯

廢post 拉

去到叫你比張飛佢，佢同另一條仔食

你勁唔抵得

痴線咩無可能

叫你排隊拎籌炸
無約你食
死咗條心啦

唔同我去食？

我條女話有人幫我地排隊拎飛窩，唔通就係你

一睇就知你無比女仔約過
呢啲嘢唔係下下要講出面

Sor 平日我係約仔嗰個

約咗女神。

平安夜食壽司郎咁撚cheap

我女朋友平安夜嗰日想食壽司郎，但嗰日我冇咁早得閑攞籌，好彩佢話揾到個傻仔幫手攞姐都唔知邊條毒撚咁得閑

代表佢慳家，係好女仔來

記得比埋錢先好走

你咪FF啦死毒撚，自編自導自演。

條毒撚咁on9都有

樓主

「公開處刑」連登仔約女神食飯慘做電燈膽！女神：多謝幫我攞位！

Book咗2位唔會發生啲咁嘅事

以為係揾你頂更 佢自己去食仔

識唔撚識㗎你

咁先啱㗎嘛